覺得魔偶幾好睇 好似jojo堆替身

😂